咁既市道，政府班仆街都唔派錢穩住民心，真係服到佢貼地

唔好話囉黎買口罩睇醫生買疫苗食飯搭車娛樂
派d錢黎順香港班賤民條氣都好吖
屌你老母，由政治，民生，議會內，樓價，股票，mpf冇一樣野係做得滿意架

天下一統，使撚理你

穩民心有國安法，邊個唔服唔忿氣拉上去打靶

建制派點做野？ 而家冇飯民阻住哂重唔叫777派錢？

政府怕乜
班賤民敢作反咩
二百萬人遊行阿 入面有幾多個肯勇武 罷工都唔撚肯啦
點解中共有錢唔賺都要整死香港 就係怕入面班賤種有樣學樣咋嘛

唔好派，等啲藍絲冇錢使。
我唔等錢使，又冇失業，美股又賺到少少。

你都傻嘅
而家政府根本一言堂
覺得自己掌握晒一切
仲點會派錢

洗撚理民心

派d錢黎炒下美股幫補下仲好